岩岩search 郭富城 見到寫住171cm

余生178

佢咁撚矮
可能同張衛健差不多高